{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "기절초풍왕순대"
    },
    "text": "ソウル特別市冠岳区奉天洞に位置する気絶草風王スンデはスンデ料理専門店として有名です。 駐車場はないので公共交通機関を利用するのが便利ですが、地下鉄2号線落成台駅4番出口落成台地区隊の近くに位置しています。 昼休みにはウェイティングができるほど人気があり、2階でもお客様を受け付けています。 1階よりは2階が少し爽やかなテーブルとインテリアを提供します。 代表的なメニューとしては王スンデ、頭肉、スンデの盛り合わせ、スンデスルグクがあり、追加メニューとしてはスンデ定食とスンデグクが提供されます。 周辺には冠岳山都市自然公園と落成台公園があり、食事の前後にここを訪れると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "気絶草風王スンデはどこに位置していますか？",
            "answer": "気絶草風王スンデはソウル特別市冠岳区奉天洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデはどのような料理専門店ですか？",
            "answer": "気絶草風王スンデはスンデ料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "気絶草風王スンデの近くには駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "気絶草風王スンデへのアクセスは、地下鉄2号線落成台駅4番出口落成台地区隊の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデは昼休みに混雑しますか？",
            "answer": "はい、気絶草風王スンデは昼休みには混雑するほど人気があります。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデの2階はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "気絶草風王スンデの2階は少し爽やかなテーブルとインテリアが提供される雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "気絶草風王スンデの代表的なメニューは王スンデ、頭肉、スンデの盛り合わせ、スンデスルグクです。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデでは追加メニューも提供されますか？",
            "answer": "はい、気絶草風王スンデでは追加メニューとしてスンデ定食とスンデグクが提供されます。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "気絶草風王スンデの周辺には冠岳山都市自然公園と落成台公園があります。"
        },
        {
            "question": "気絶草風王スンデの周辺に訪れる場所を教えてください。",
            "answer": "気絶草風王スンデの周辺には冠岳山都市自然公園と落成台公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 425
    }
}